琴日投票個幾個工會?

有無人知結果? 點解無人講既